Para iniciar el proyecto es necesario tener Node instalado.

En la carpeta del proyecto ejecutar el comando 
## npm install
Para instalar todas las dependencias necesarias del proyecto React

Luego ejecutar el comando
## npm start 
Para iniciar el servidor el cual se ejecurar el http://localhost:3000/
